得返個軀殼，冇心冇靈魂

我都係

hi

勁 無心都生存到

無心唔會死嘅

菜無心會唔會死

菜無心唔會死嫁

菜無心可活，人無心可不可活？

可以

吊 上面9UP一句變左有聲POST

唔跟劇本
廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

同感

快啲負評啦

OK 大恩不言謝了

每日都唔知自己做乜春 冇目標 又冇乜興趣

我得一個興趣，瞓

thx

感謝大大無私奉獻